黃口罩發貨

想問成功訂購黃口罩,而由選擇便利店自取的各位,有無人已經攞到口罩？我仲未收到通知

已經收到

邊區？直送定自取？可以講多少少